【大膽】一人一個侮辱D女 但又好撚sweet既行為

壁咚

唔sweet

係張擺滿金牛嘅床上面扑野

顏射

你樣衰咪侮辱+噁心囉
如果係靚仔點會係侮辱

同fd出街食飯果陣望到佢同女友wtsapp,笑左佢一句：搵ptgf呀？
然後佢答：我隻專用雞黎

咁啱既，我都係喎

相認post

口爆

有糖尿病但痾尿落佢個口

男朋友會傾傾下計禁我個頭落去要我含

有時會突襲從後瘋狂渣波 + 推車

顏射佢

利申：非gay

含完撚kiss

口爆逼佢吞

係街大聲叫佢傻閪

叫佢幫我奶袋底

條女之後有蛀牙

當佢貓狗咁摷亂佢個頭

女權將全面進場

禁低佢 逼佢含撚